question1 = Cual es el daño de la bola de hielo a torre con reglas de torneo
Respuesta = 45

question2 = Cual es la carta con menos daño por segundo del juego
Respuesta = golem de hielo (28)

question3 = Cual tiene más alcance la mosquetera o máquina voladora
Respuesta = Igual

question4 = Cuanta vida tiene la torre del rey a reglas de torneo
Respuesta = 4008

question5 = Cuantas cartas hay con coste 2
Respuesta = 8

question6 = Cuanto tiempo dura la curación
Respuesta = 2.5 segundos

question7 = Cuantos duendes salen de la choza de duendes en total
Respuesta = 12

question8 = Cuantos globos tiene el barril de esqueletos
Respuesta = 3

question9 = Cuantos reclutas reales aparecen en la imágen de su carta
Respuesta = 3

question10 = De que color tiene el pelo y las cejas el arquero mágico
Respuesta = pelo gris y cejas negras

question11 = De que color tiene los ojos el cazador
Respuesta = Los tiene tapados

question12 = De que color tiene los ojos la princesa
Respuesta = marrones

question13 = que tropa hace más daño si no se defiende, bandida o barril esqueletos
Respuesta = barril de esqueletos

question14 = QueCejaTieneLevantadaElMagoElectrico
Respuesta = la izquerda

question15 = Quien tiene más puntos el leñador o el fantasma real
Respuesta = fantasma real






